(月經)入嚟對對關，求挑戰！！

樹欲靜而風不息！！
你欲養兒妻不在！！

打錯標題，對對聯！！

鳩想射但精唔噴!！

唔sure點對
咁樣啱唔啱？

華欲選而平不准

噴字係咪平？
查唔到

聖誕近則亂大謀

做咩要quote我

唔通禁錯制又話你知咩

實食無黐牙！！
直譯無grammar!!

btw:牙你老母！！！